一人留低一首火影最正嘅bgm

身為一個由細睇火影睇到大嘅人
而家聽住動天都會眼濕濕
有冇人都係咁覺得 或者有其他bgm

冇

全部

青鳥

沒有之一

呢首我都好鍾意 但好少人提

Bgm wor ching

動天

main theme

威風果陣

慘慘bgm

將main theme 拖慢既御用慘慘bgm2號，最強火影送殯果首

pain既theme

呢條簡直係隻手嗱住喳沙既bb果張圖既bgm

呢兩首

呢一首

你又喺度

仲以為講op,我出返去先

點可以冇呢兩首，尤其下面嗰隻

BGM 呀